【引渡惡法】尖沙嘴新義安頭目「家輝」率百人撐警 落雨「現形」

//已故「尖東霸王」泰龍頭馬、新義安尖沙嘴頭目「家輝」身影，他率領近百人響應元老級江湖猛人林江號召撐場，可惜由於同行兄弟江湖味甚濃，引起在場警員注意，更一度爆發衝突，家輝最終以「我嚟撐警嘅」表明心迹，事件才告平息，但眾兄弟心灰意冷離場。//

——黑社會撐警，天下奇聞！

【引渡惡法】尖沙嘴新義安頭目「家輝」率百人撐警 落雨「現形」

新技安

做乜撚

警黑一家

警黑一家親

亦不乏黑道中人，《蘋果》收到消息，近年為愛國「鐵粉」的元老級人馬林江，又曾擔任汕尾同鄉總會永遠榮譽會長，不時身體力行參與愛國社團的活動，與建制派立法會議員梁美芬相當老友，有次出席該同鄉會聚會時，更與梁美芬、葉劉淑儀及葛珮帆齊齊合照。

We connect呀嘛

we connect

遊行活動時
小心
開始會有黑底滲入

新聞標題係咪
林鄭再發功
警黑大和解

香港真係好荒誕

其實點解黑社會要撐警察?
仲以為佢哋係對立

真心想問點解

好撚柒

有利益關係

唔知俾恥笑樣定俾粒膠佢地好

黑社會支持香港警察 人唔笑狗都吠

做佢班細既會唔會睇唔起個大佬

黑社會撐全港最大犯罪組織有咩出奇?

官商鄉黑

搵定圖選舉用

To foreign press:
HK gangsters support HK police, what a joke

點解香港地可以咁撚多趣聞

警黑合作

收左錢咪有人

官商鄉黑 confirm
btw,向太有咩高見？撐唔撐狗隊拉黑社會

此時亦落起大雨，全身濕透的兄弟們亦大感無癮撇下一句「走啦，仲撐乜X嘢吖」，眾人逕自走到巴士站坐巴士離開。

諗到個情境好撚好笑

向太個閪腦load唔到咁複雜嘅運算

同d黑警一樣都係咁撚垃圾

推上國際又笑死人

自己友呀

畀藍屍挑機

同五年前一樣

前幾日高層7人車單野 唔通...

警黑一家

幾時解散反黑組

今次撐你 下次掃少你一個場

屌我以為梁家輝

你估依家仲有咩警黑之分咩 大家生意partner

三合會撐警察

一家親！講乜都冇用

出嚟撐一撐
下期交數咪掃少一個場囉
你唔係咁天真以為警察行動唔會事先同黑社會溝通嘛

黑社會都有愛國嘛